沙田馬鞍友今晚小心！！！！！

未知真假
但係大家要小心
唔好單丁自己一個！！！！
去安全既地方！！！！！！

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Pushhhhhhh

推

簽左

嚟吖屌你老母

黑社會接管香港，遍地開花

區區都傳緊今晚有事 係咪咁痴線

好啊
跟手搞埋旺角金鐘啊

push

Any fact check?

最好警犬唔好理

同佢地打過

快d黎 沙田人歡迎 愈打得勁愈多民意企我地呢邊

區區都有事 有冇咁撚多廢老？

好啊！無事正契弟。

白色恐佈黎了

黑社會本身係香港都有幾萬人、

加埋黑警幾萬人

其實黑底同黑底唔會互相仇視? 始終競爭對手
點解比其他黑底踏入自己地頭 都無其黑底牽制

佢真係搞馬鞍山
成老母我出去同佢地死過

唔好亂傳啦

黎吖屌你老母 睇下邊個死

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

快撚d黎沙田

帶定野出去 😈

邊撚度

自稱（男友）係三合會成員有無罪？

快d 黎沙田，沙田人表示等你

應該係星期六落黎果班支那人

都係人地send比我
未能fact check
擔心大家會有事
信唔信都好 好好保護自己

最好十八區都出動

淨係夠膽搞埋啲大西北地方 有種你班牛屎仔落離港島 打到你老母都唔認得你地

白色恐怖？

係咪組自衛隊？

我係沙田友，有本事就死過黎

屌你老母牛屎飛返元朗執牛屎啦

過到港島識你老鼠

上水多水貨大陸人就唔搞啦 姐係專打香港人

黎啊 屌你老母

Fc plz
你班黑嘅唔好撩沙田友啦 沙田友圍撚住你地打啊

笑撚死
夠膽搞沙田
我代沙田班手足同你地講聲rip先

大波強要出山了

無法無天

「以眼還眼」是上帝通過摩西給古代以色列人的一條法律。耶穌在登山寶訓時也曾提及這條規定。（出埃及記21:24,25；申命記19:21；馬太福音5:38）「以眼還眼」的意思是犯過者所受的刑罰必須與罪行相稱。 *

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）這條法律是用來懲罰那些蓄意傷害別人的人。

夠膽就入來

我無嘢講

沙田me要出黎打人？

吹到沙田馬安山咁遠都有

me哥地頭都咁入？

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

我想睇下佢地攻唔攻得入沙田

夠膽就黎呀，我係沙田等你黎呀仆街
知唔知沙田係咩地區，係深黃地區呀你老母

今晚馬鞍山義載 有需要同我講

沙田me去咗邊

夠膽入黎打橫出去

今晚試下黎 沙田友打撚到你仆街

有冇沙田消防電話?

真係同佢地死過
以為大撚曬阿

Push!!!

有無咁多人呀

沙田友咁撚厲害，最怕班垃圾敗走

搞曬18區丫笨

再吹呀

光復香港
時代革命

人地小同男友係三合會成員啊
唔係佢本人男友
盲架

住沙田幾廿年呀 等你入嚟盡地主之誼慢慢開拖仲得

仆街今晚收夜,迫我開拖?

沙田馬鞍山義載 ！

白色恐怖

夠膽去哂18區啊屌你老母

馬鞍山有黑社會嫁咩
利申住左廿幾年

沙田馬鞍山有老黑都係啲排骨mk
撚有牛屎佬咁咩

沙田友係勁，但係撚狗同擊退黑社會唔同層次喎

CLS

好呀，最好十八區一齊來，反正一定入哂政府數

最好就出黎，你當沙田友on9？

聽聞利安90年代個陣有好多黑
佢會吹利安雞我唔太覺得奇怪
總之小心

大佬共產黨吹大雞 乜都要聽

周圍係咁吹，然後再無人敢上街

我手車好撚屎 見到白衫唔知會唔會踏油衝埋去 香港攬炒

全港黑社會嘅老頂都係共產黨
你話呢

沙田咪勝和同me哥？

好呀, 我想快D放工呀

沙田夠近 要打一齊幫手

夠膽就入黎

傳傳傳，我就唔撚信，擺明玩陰影大鳩你

班垃圾係沙田行到半個圈當贏

幾時到wts, 日日著黑衫返工等你班垃圾

沙田友吹雞一定快過黑警

利安，恆安，耀安不嬲都多
不過你諗下沙田馬鞍山都無乜油水
留得係度都老弱殘兵啦

利安凌晨7仔附近嗰班咪係

住烏溪沙差唔多到西貢會唔會安全啲

沙田友表示:夠做埋黎

Push

DLLM!!!!
夠擔你就入黎 我

尋晚太夜 今晚我地沙田保衛戰正式啟動

住左咁多年又好似真係無聽過話有黑社會

叫遊客出沙田

你個名😹

沙田, 馬鞍山最多黃絲
應該係最安全
反而北角係暴動發源地竟然到而家今日乜事都無

見到好多咩風咩風
其實令到班中立淺藍 驚+嬲 係好事黎

沙田咁撚高質 洗怕你？？？

入黎馬鞍山，我真係同你死過

光復香港時代革命香港建國

希望係真，我都想到場遠攻幫琴晚既兄弟們報仇

夠膽咪黎

有種就入沙田，圍撚到佢老母收皮

沙田友等緊你地

沙田友要今晚出來勇武了

其實哂氣 馬鞍山好多有錢人 有好多地位好高下

咁你要小心啲揸車

推呀

你老母臭系夠膽就入沙田
第一個衝出去打到你仆街

有可能，地點可能係新城市廣場，警察大把理由唔入黎

今晚如果有野 大家group埋一齊先

黑社會治港721正式開始
林鄭 盧偉聰讓位算啦

我驚你唔出咋 成班人型垃圾
黑社會 我呸

屌你老母勝和 夠薑就出嚟沙田巿中心踩老新場

嘩鬼呀，我唔撚驚呀

入嚟即出去幫拖！

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

你老未夠薑入九龍香港

意識形態上，佢地都係奶共，即係好似中共，各有山頭派系，但一有人反共，佢地就好一致打倒敵人

沙田友未撚驚過

認真咁搞
迫人罷工罷市

好彩早吹到黎沙田，主婦準備定菜力同你慢慢玩

試下入嚟呀你班仆街 挑戰我哋沙田友

屌你老母 嚟未呀 等緊班柒頭 急不及待想玩玩了

懷疑又玩白色恐怖 或者疑兵之計

各馬鞍山友今晚如果見到有事一定要上黎講聲，我地馬上黎支援!

如果係馬鐵站個頭。你對面就係利安啦喎

佢地無人性，撚狗唔同鬥黑社會，佢罷明搞你隊冧你都仲得，沙田友睇定d

上次沙田女人罵黑狗好厲害，其實c奶女人發起火係好撚恐怖，會菜刀侍候

白色恐怖？
不過黑社會有咩做唔出

烏溪沙新村同馬鐵烏溪沙站中間

有機會直去四樓搞事, 想去貼嘢嘅小心! 班渣滓對入商場打人已經無懼!

屌你老母 入黎我同你死過

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

中一次都仆街

有冇人觀塘翻馬鞍山，組隊

沙田極深黃，come on！btw,沙田冇左黑社會好耐，以前就話娛樂城，而家仲有咩地方駐紮？
30年沙田柚上

想區區見血然後戒嚴？

今晚搞馬鞍山？兄弟，一齊等佢地黎！

黎啊屌你老母 我住黃大仙兩邊都近 即仆黎

區區都傳
有無咁置馬

怕佢唔黎

去利安食花生，唔信你有咁多黑社會

未知真假都比人有準備保護好自己

如果有咩事就打爆商場個消防玻璃制!!!
如果有咩事就打爆商場個消防玻璃制!!!
如果有咩事就打爆商場個消防玻璃制!!!

班牛屎佬一離開咗新界路都唔識行啦

幾點黎
吹定雞係市中心等你

好明顯係見你敬酒唔飲就俾罰酒你飲
擺到車馬半敵對姿態嚇市民
等你頂唔順屈服求和
確定你肯求和做返順民先出手幫你

呢個有啲假 我唔信佢地敢斬人斬到新城市

屌佢老味 又黎過

來沙田。 最好警察唔好到場 大把野玩

哇好大口氣喎。 你港島人有咩咁巴閉呀
全部垃圾中產，斯文敗類
銅鑼灣揸fit 人？

遍地開花

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

係黎就快，最怕你唔夠膽黎

唔駛警察宵禁
黑社會自我實行宵禁

阻一阻
大家請連署
Requesting international humanitarian aid/assistance for unprotected Hong Kong citizens

冇跟開白宮 其實咁耐除咗口頭一句回覆有冇實際成果

沙田撚驚閪咩

係咪利安同富寶堆萬年 mk 呀？
幾十年都係睇住個兩個球場，大生意黎

blocked

有傳尋晚已經有打手車聚集喺利安 ，
但我覺得係今晚有可能係打手想光復新城市廣場

一齊搶佢地啲棍 打撚到佢地死啦

敢嚟我哋街坊一定出去同你死過

屌佢家母夠薑就出 黑社會大曬呀？ 今晚會地出我就同佢地死過

利安有冇咁多馬仔吹到呀
烏溪沙入d就聽下

呢個係黑色恐怖

fact check左先
再留意局勢發展成點
不過佢地落沙田既話
我驚佢地要瞓住出返去

咁你應該年紀好細, 有年恆安同耀安2班人互打, 不過都回歸之前既事了

拉一派打一派 打倒黑社會，政府都係佔道德高地。黑警唔係唔執法，而係選擇性執法。黑警只係放手黑社會打市民，黑警話你市民打人(黑社會)係犯法。

來吧

有冇沙田柚telegram group link???

黎多幾次無政府狀態
等聯合國同歐美介入

有冇中環區組隊返mos

搞沙田同自殺冇分別
利申 班緊gear

屌你老母沙田都夠膽搞

搞沙田我真係搞火槍燒狗

求先何妖個記者會擺明吹雞

黑社會間接幫政府戒嚴？

係黑色恐怖

沙田友表示 未驚過

叫定警察，報定警，同埋留住附近既警察，夾住佢唔好比佢地走
如果打999又唔聽又或者警察走佬
大家就知道咩事

親眼睇過係耀安邨十幾人追幾個人黎斬
當年仲未係黑警嘅差人幾分鐘內就出現 四圍問有無目擊証人
利申：十年前左右

沙田條條邨都唔同字頭
快撚啲黎

既然係咪都犯法 應該有人想打埋狗

等睇警察炒車碌柒

耀安而家無乜了
利申: 耀安長大，好大個先搬走

香港夜晚變左黑社會話事

未撚驚過

我屌你老母，來沙田呀
睇下白衫多人，定沙田柚吹雞快

馬鞍山友有無TG?

求大家唔好出去
佢地冇性 冇讀過書
又唔怕坐監

打到班牛屎佬返唔到元朗
利申:沙田人

推下先
利申：烏溪沙JJ

潮

沙田馬鞍山友你估好易搞？

嚟啦我當操拳打沙包今晚

利安 烏溪沙村屋果頭最雜

今晚沙田不撤不散！

仆街我地連登都吹大雞啊 fact check左未啊
夠薑18區黑幫今晚吹晒大雞

唔多信, 沙田咁多中產屋苑, 又多黃絲, 唔覺搞得郁

沙田錢唔多，就係人多

沙田友ASSEMBLE

馬鞍山有無民團group/tg?
自己地方自己守護

沙田一陣有無人？

亞公角果班呢？

想fact check好撚簡單

打去個區警署報案 話見到白衫攞住攻擊性武器

睇下有冇黑警黎 如果冇即係又準備30分鐘國定殺戮日

。

Facebook 馬鞍山之友 spread

我都想問

沙田/馬鞍山有冇tg grp link

沙田、馬鞍山今晚自發巡邏，保護夜晚返屋企嘅市民，有冇得諗？

笑撚死
一單元朗搞到香港十八區人人自危
是但幾個whatsapp snapshot已經嚇到你班友瀨屎
警犬呢兩日高調做一兩單野就挽回極多聲望
政府又贏你班傻西一仗

慘仲慘在成班民智未開嘅低能連燈仔仲係度大叫
支線 支線 支線

沙田友自己守護自己地方
今晚火車站幫手護送！

陳根記無左班叔父都唔見埋

[

叫班山蕃去爬龍舟算啦 出黎開片真係未驚過

比你班夠１０００人黎沙田都未撚驚過，渣車既，Ｃ９菜刀，呀叔，個個睇住ＬＩＶＥ落樓就圍尻番你，你搵個空地自ＨＩＧＨ都冇機會

支持

冇野嫁喎 我地當習武咋嘛傻西

求!!!!!

馬鞍山義載 tg

唔好以為狼來了 大家小心 互相照應

馬鞍山撚表示怕你有牙

我唔係住遠耀安恆安個邊 但覺得個邊其實幾雜下

沙田714公海grp

過檔哂去石門？

我屋企已經準備好棒球棍

可唔可以解釋下點解你會咁撚on9?
真係唔想逐個point黎覆你
因為對你咁既人 講咩都唔會有用
完全封鎖

係馬鞍山住左廿幾年
叫班街坊信耶穌就未必個個信
叫佢地打交喎
睇下有冇人黎?

#埋黎命都無

屯門市中心好多鋪頭突然關門........

利安 恆安耀安大撚把啦

來沙田啦，地方開揚，做運動一流

你話搞大埔都有d可能
過黎沙田掃村我又覺得吹大左

我睇唔出堅料定流料,
如果係堅料,
夜更返工放工既巴打絲打就去市區親友屋企暫住訓一晚先啦.

雖然唔知真假，但係樓主個Friend多撚得你唔小

行新約啦仲舊約

黎啊廢物，唔黎正仆街

叫定都冇用

以前育才中學未殺校, 耀安真係好雜. 不過好似樓上咁講, 條邨都30年, 班黑社會變晒老MK, 加埋間中學一早殺左, 而家變左vtc
同埋都係果句, 沙田馬鞍山係新市鎮, 背景冇元朗咁複雜. 所以黑勢力都冇咁強

沙田應該難d

沙田友今晚準備保護沙田

我而家去緊屯門，夜晚會去馬鞍山

有冇沙田柚組隊

警犬做果一兩單野就係比黑社會管治香港？
真係萬人景仰！

話唔驚黑社會搞沙田果d 你地係咪唔識沙田me ??

係沙田打滾左咁多年

差佬都要比幾多薄面

光復香港 時代革命

沙田應該冇咩可能

係咪冇警察啊
冇就出黎pek 埋一份啊
馬鞍山都攪 屌你老母

be water啦大家
駛乜同佢硬黎
佢呢d收錢做野黎得幾多晚
晚晚黎沙田馬鞍山呀屌你老母
我地晚晚都唔撚出黎
你一走我地又出返黎呀
你幫手食窮你大佬收果筆車馬費囉

驚閪咩，咪再打過，香港人警狗都打，黑社會打死重好

無警察 可以放心打黑社會！！！

保護沙田婦孺,沙田友人人有責

我覺得沙田就真係無可能，一個新城市啲路都行到班平時淨識喺自己地頭作威作福嘅爛仔氹氹轉啦

有一派2014年出力幫過學生手嘅，不過唔開名啦，嗰陣旺角

新界義務民安隊你唔識？

馬鞍山 先多黑底 band 3 中學又多

22/7 14:00 第一身消息 收到__朋友可靠消息 和__和吹大雞 沙田今晚6點搞事
聽左先 小心安全
請廣傳

有挽回聲望咩傻閪 你住係平衡時空啊？

屌 我同你掉返轉

係邊到等？

如果今晚真係有白衫起沙田見人就打，住沙田班後生男仔都唔出黎你對唔對得住自己良心

可能係出嚟接管新城市廣場四樓個information centre

依家區區都話有事，邊d 係真

元朗新鴻基叫人去沙田新鴻基

屌 揾人開定個tg啦

😱

同身邊嘅人報多d 平安啦
只係後悔冇拎盾出街

唔係講笑
到時真係會全民皆兵

希望真係fact checked
大家知啦 自稱三合會成員係犯法架

夠膽就搞沙田，夠膽就報警熱線又冇人聽，夠膽就沙田警察局落閘
屌你老母比人踩到上心口啦，班廢老係咪仲要支持黑警啊，唔好再選擇性失明得唔得

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

聽左先 注意安全 無事就更好

地鐵站對出個條村好似係藍。。。

推 小心呀

保護沙田婦孺,唔係勇武都要幫佢哋頂

已經有

Ma On Shan
Forever!!!

hkdi班垃圾都可以出動

Come,on

因為佢地眼中得利益
點解差著重呢啲名聲
係共產黨面前 含哂撚啦

Come on

打直黎訓著走

馬鞍山同沙田咁近，互相支援，圍9返佢地 屌你老母

大家小心

沙田咁多人 人流又多 咁都搞事？

沙田班友好撚勇武
想安安全全返屋企就唔好過嚟

馬友

支持黑社會接管香港!

喺正屋企隔離

屌你老母 搞9我屋企
今晚就同你打過

馬沙之反擊

佢地應該唔會搞沙田

你啲名bur完等如無bur
大家睇路 救得一個得一個

屌，我直接屋企等你

維穩費到呀屌你老母．

爛命一條，今晚有人搞馬鞍山嘅，我就落街光復馬鞍山

試吓入沙田，on lun 9

有但只係名義上叫黑社會嘅街童
而家其實已經進化曬好少見

利申年少輕狂時有同呢啲人接觸過，若果真係需要情報都有少少見解

沙田友 記住買定幾包花生睇好戲
要玩野咪又係沙角博康乙明
佢地撚有種搞尻新城市 第一城果d咩

我真係好撚驚呀
驚你唔黎呀

好巴打！

出事係咪你負責傷者醫療費先？

搞笑巴打 我中意

麥潤培 票王黎

擺明就這呢件事進入緊急狀態
中共順便接管埋香港

麥潤培

夠薑搞鳩馬鞍山 頭都拎甩佢

夠膽入嚟 屌你老母

周圍都係村 大把鄉黑 只係差左一個何妖/背後搞手

上次掟浮板
今次掟乜？

出唔返去㗎喇，群情兇湧呀

夠膽入黎沙田
本土巢穴入黎見一獲打一獲

不嬲都一家親 邊到有事就八方支援 依個基本

同問

麥仔

著緊黑衫，沙田等

咪撚搞沙田

麥仔做野啦 唔好淨係識教阿公阿婆用電話

利申 住利安

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

全民反恐

未撚驚過 屌你老母

求tg 住隔離

果條村咁少人 比人溶左都無人知

可以做 d咩？

團結就是力量 香港人加油

大圍田心村一間由阿Me經營的雞煲店，該店生意十分火旺，晚上7時多已坐滿客人。阿Me除忙於打點店務外，還不時與客人寒暄交談。相信很多食客也估不到，眼前這位雞煲老闆，竟然是第一大黑幫的新任坐館。

原文網址：

沙田無啦啦吹咩雞

沙田友站起來

你口中呢啲垃圾中產，斯文敗類
正正係政府最唔得罪得嘅人

西貢多鬼佬 應該唔敢搞

咁好腳骨力就不如步行籌款啦周圍吹雞

黑社會仲勁過班示威人士，真係18區片地開花

一樣架咋。西貢都係村黎

係就快撚d

沙田一役就知沙田黃絲最多，先係主場
入得嚟佢地實冇運行

禾輋安全？

沙田，屯門，元朗要空城！！！！

沙田柚馬友站起來

大家嬲還嬲
行動時要冷靜判斷形勢

班黑社會抵鳩能，加速焦土，弱智仔

馬鞍山人不嬲團結，你試下藍絲，廢佬，黑社會搞事，街坊一定衝出來

講起利安就火滾，果堆公屋仲好住過私樓，
咁都要做古惑仔，真係想剝佢皮

禾輋好明顯係最唔安全嘅一帶

煮婦: 斬大嚿叉燒

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

仆街...
利安友

點解啊？

啱呀，馬友
番屋企拎晒gear,
今晚就出

有冇其他爆料/source/圖

呢個分法正呀喂

想巿民自製白色恐佈！呢招真係好仆街！！！！

果條咁既西村
兩百人口都唔知有無啦

係咪唔可以行宵禁令，就放呢啲風出嚟唔比人出街？

請問有無大圍 沙田 tg 呀？

之前見佢地搞村長上位日好撚多人咖。。。

舊屋村通常好危險

作戰建議
1. 去沙田警署報案
2. 可用drone擾敵，又有攝影功能，呢個兵種尤其地對空能力甚弱
3. 白兵對決未必著數
4. 保護弱小

沙田又做咩先？琴日又打到沙田人？

夠膽就泥

P牌

禾輋係廢老集中營

好 唔該你

早上治安畀差佬
夜晚治安畀黑幫

呢種分法會俾人知道果group人係幾月生日⋯
下次如果跟日子分
下次跟姓氏分
...
係一種慢慢收集資料的方法

燒埋沙田me嗰疊咪

沙田有事，我屯門友第一個入去幫拖，我屌你老母深黃區一人一口水都浸撚死你班牛屎佬

想問大圍安全不

本來係天水圍住 琴日避難去咗馬鞍山個fd度住 依家又咁 我可以彈去邊

有咩事大家喺到出聲互通消息

離開香港啦
你有冇fd住港島呀

唔會啦, 多石個個都係阿伯, 車公對面果D算啦, 曾大屋都係阿伯寸, 沙田真正圍頭仔係火炭

有事再清算佢間嘢都未遲，不宜開咁多戰線

警察都係很一個目的，上星期係沙田俾人鬧走，民意下降，佢就揾班黑社會同你玩國定殺戮日。睇下冇警察時你地會點。

唔係開佢戰係睇沙田me會唔會同白衫軍開打

冇丫離開香港會比人話逃兵

夠膽就嚟 屌你老母

火炭自成一角，唔會有人搞，亦唔會主動搞佢地
重要火炭火車站係豪宅
上次沙田柚已經進化咗，重夠膽出嚟，班黃絲實做嘢

佢地會唔會搞馬鐵 好擔心 根本小心都冇用 佢殺到埋黎 除咗逃跑 冇野可以保護到自己

利申：一出世全家人住馬鞍山

女仔就離開，冇人會怪你地，始終依家已經同無政府係冇分別
男就睇定啲，保護自己最安全

真兄弟

屌佢老母依家用黑社會做緊局部戒嚴宵禁

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實我真係好驚
住沙乙博 希望唔係真

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

留室內

自問次次都有出嚟幫手好無助 做女仔真係好冇用

沙田班mk排骨仔吹雞？

點突然離開香港

沙田排頭村 唔止藍 直頭黑 同勝和有啲關係
村口有棟沙田鄉事委員會
鄉委會主席 莫錦貴(豬肉貴)本身黑底同14k熟 係經民聯 區會當然議員 選過立會劉江華名單 大圍村人
副主席 張子賢係民建聯 落選過好幾屆區議員 馬鞍山大水坑張家村人
排頭村藍氏家族 藍國慶 又係中共紅底撐689 同勝和關係密切 當年選主席帶過勝和入村

桂地果啲上哂山 無端端落嚟衝做咩勁

有咩返市中心
call馬先過河

諗緊死翻屋企定留係個fd屋企先

嚟囉屌你老母 沙田人唔撚驚

如果宵禁係咪
香港第一次

沙田大媽要出招了

氣唔係咁出，佢地無性，斬撚死你眼都唔眨

沙田大埔吹雞係入元朗

兩邊係真係分唔開
啲人寫地址都會寫沙田馬鞍山
所以班牛屎搞一個等於搞兩個
想搞人都睇啱對手係邊個先啦

Sad

其實主要開戰場地喺邊面

沙田堆村最黑暗應該係火車站隔離果條?
我都住緊沙田區既村屋但未聽到有咩風聲

媽 好亂 究竟係 吹雞入元朗打班白衣人 定出沙田打人

今晚我同朋友 沿住馬鞍山線巡邏

唔係呀? 咁撚大護

今晚今晚唔該真係出嚟我同一班朋友會喺馬鞍山線出嚟

沙田友表示一定出

沙田和勝和
元朗14k

仆街今晚收工差唔多凌晨1點先返到禾輋
應該唔會搞禾輋掛

你問下鄉公所睇下有冇料

區區都有幾百個刀手落山

曄 人生贏家

搞尻戰鬥力最強既地區
你咪嚟囉on99

黑社會邊有咁多安家費

覺位巴絲打一定要小心
白色恐怖係共狗常用招
所有未經fact check既資訊要抱住質疑既心
唔係要你地身處危險之中
但如果係咁唔經fact check就好似上次2014咁中曬fact news，然後運動自我分裂！我唔想咁多位巴絲咁心血同香港衰係自己手
資訊發達既年代，任何資訊都可以假，要有求真既心！
光復香港，時代革命！

今日江湖事 江湖了 但係727肯撚定係照入去光復元朗 兩單野黎 我地要為黑衫手足報仇 屌你老母

原來之前傳嘅戒嚴係咁樣

傳你老母咩

得元朗出事

全港最高質嘅沙田柚一定要小心夜晚唔好出街
如果你地有咩事嘅話一定會入嚟救你地

屌你咪自爆全家出嚟啦
想保護好自己同屋企人就唔好再爆自己啲料出嚟啦

黑社會喺新界各區群魔亂舞

屌 睇左做義肢

嗰班友真係傻嘅
搞一個等於搞兩個
你話搞其他區嘅就話啫

要出

唔撚樣啊牛屎佬？夠薑嚟港島放火囉
還掂有黑警照住

即係逼我地開拖啦 我制服都全黑㗎喎 咁點呀

我沙田柚。
你嚇鬼丫。馬照跑舞照跳乜事都無。
有冇相為証先?

我係沙田友

今晚會出黎

mos tg group睇到

仲要搞一個等於搞兩個
識唔識計數

咁你無得揀焗開波

Be water !

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Pish

係真，
尋晚就開始吹緊雞

收皮啦和勝和 2019年啦 沒落黑社會 多d嚟密d手 嚟一個斬一個呀屌你老母

真心想問 我係田心村隔離

周圍都傳白衫黑社會今晚會帶刀斬人，元朗，屯門，天水圍，大埔墟，甚至沙田都有，大家唔敢出門商店全部落閘，搞到人心惶惶，呢個就係林鄭同中聯辦講既分區戒嚴，大家唔好自亂陣腳。

記住黑社會全部歸中聯辦管，佢地點打點鬥都係受指示而唔係自己可以想點就點！

真心真？
係咪吹人入元屯炸？

入黎鬥熟路啊

痴撚線 大家小心

我係美田邨

夠撚膽咪黎囉

講開又講
以前住沙乙博
細個小學落樓下買腸粉又係嗰個MK
依家搬走埋返去食飯 又係嗰個MK周街坐
十幾廿年都係同樣既人

最多咪平時有一兩班毛都未出齊既mk喺度大大聲講野以為自己好型 我好撚驚呀

fact check

沙田居民今日唔好出行街

屌 馬鞍山班廢mk淨係識食草食煙 撚敢打人咩佢地

會唔會新城市 無警狀態

仲幾廿年前咩
黑社會講義氣咩
佢地乜都睇錢
你冇錢叫得郁佢
佢冇錢都叫唔郁咁多白衫啦

你叫啲鋪頭長時間落晒閘我就會試下驚

睇下邊邊人多囉 未撚驚過

夠膽入來 打撚到佢地仆街

建議沙田區開定tg group 有咩事都可以保護班街坊

利安撚ready

真係敢入黎先算啦

另外開個post?

入黎沙田啦 要你打橫出返去
唔係自己條村咪又係柒碌一班

大圍會否有事

Hi鄰居

馬友group頭先影到有人係頌安譚仔揸住把刀

圖?

沙田撚咁勇武 出返當日沙田之戰嘅人數 班老黑打橫抬出去都似

夠疆你地就入黎，企撚正係新城市等你班仆街

同戒監無分別

得返d 廢老聚賭

吹雞利安做乜先得架.... 又無差別打人?

又關沙田事?

[[[[未fact check]]]]

報紙？？？？木鋸？？？？？

唔敢講關事
總之小心

一次又一次挑戰港人底線 真係忍無可忍

有冇海外巴打可以做tg 群主呀

元朗下晝吹到咁恆都半信半疑
沙田唔信
不過萬事小心啦下

好多啲咁嘅風，似白色恐怖多

痴膠線 !! 吹大D..18區都有事.

認真喎 有冇沙田馬鞍山D支援Group

頌安真係小心d
有次夜返見到兩邊哂馬

真唔真

小你老母心，沙田街坊未撚驚過

出新城市未？

點解唔入荃灣同深水埗呢啲紅底區，睇下班藍孌俾人打完會唔會有覺悟

依樣我就唔知

唔講信唔信住啦，但係元朗就黑吃黑啫，沙田又打乜先
就算堅料，會唔會係吹雞拉人過元朗嗰邊？
而家好似區區都話有事咁搞到社會恐慌

屌 個班垃圾 就係識蝦𡃁仔

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

你真係要小心啲啲

大家真係要小心

以前細個被佢地撩 唔理佢地佢垛都自動收皮
佢地打人？打飛機我就信

原來都係棋子

過來沙田

沙田友是戰鬥民族

沙田有冇 tg group

Any tg group ?

冇既話自己開tg gp?

MOS冇機鋪， 冇酒吧， 冇桑拿， 冇一樓一
入黎做乜9？

MK搞事都好少

帶定架撐同佢死過
申利：我住烏溪沙

cls 頭先wtsapp 收到的

求沙田區 stand by 集合點

有冇沙田TG gp

求沙田守衛 Group

沙田馬鞍山人已經組左民防隊
今晚6點開始守住沙田區各大鐵路站
歡迎加入幫手

我
我估唔會咁誇張掛

香港交通中心都夠膽郁
東鐵
大老山 獅子山 城門 青沙

周圍都傳白衫黑社會今晚會帶刀斬人，元朗，屯門，天水圍，大埔墟，甚至沙田都有，大家唔敢出門商店全部落閘，搞到人心惶惶，呢個就係林鄭同中聯辦講既分區戒嚴，大家唔好自亂陣腳。

記住黑社會全部歸中聯辦管，佢地點打點鬥都係受指示而唔係自己可以想點就點！香港人要裝備好自己，千祈唔好諗住各家自掃門前雪，唔關自己事唔出聲就無事，今次受害者唔係你，下次都可能輪到你，香港人要守望相助先能自救。

如果真係再有黑社會出街搞事，市民為自保應該留在家中，罷工罷市罷課。

亞公角人表示: 反佔中，愛好和平！

底能全港撈偏得30萬
總動員又點
全港市民羅菜刀出街
有邊個敢搞事丫

屌岀街帶支殺蟲水
穩陣

好提議但會唔會話鳩我報假案？

沙田女人勁
大愛沙田柚

平時和理非開
結果過咗個臨界點要爆
狠過好多勇武

馬鞍山可以暫時放低警戒？

係 我原本都和理非但見白衫同中環開槍
我都想轉勇武派
真係好撚嬲 我本身住屯門都怕撚死我

沙田me 要攻打油麻they

其實將個字由二手改做一手就可以照Po

利安邨區議員麥仔：已同知情人士fact check, 今日馬鞍山安全

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有五萬九千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

作為沙田人，來保護我地既家，我地係咪應該要起支武裝義士軍

原來真有白衣人開始在沙田宜家聚集。
沙田柚小心。

好撚多專業人士住馬鞍山

連黑社會都be water

講咁耐有tg group 未？

麥潤培岩岩fb live話
有好可靠嘅消息馬鞍山今晚會無事
但叫人唔好出沙田

但都唔好信曬住 所有手足小心為上

圖定老母

我唔太熟原居民果邊啲環境, 無法知道張相真偽。
總之小心為上。

琴日d圖黎

謝謝。原來流料。太好了

係唔撚係架，好撚驚wo
起利安

收皮la, 烏溪沙咁多豪宅,有錢佬唔會玩番自己轉頭

劉江華 葛珮帆都住馬鞍山

有冇人一齊出
斬佢老母仆街含家產
我要踩撚爆d撚樣春袋

留tg link pls

Fw from 隔離post
守護沙田大tg group

隔離post有

繼續嚇鬼

開戰未
好悶啊

香港淪陷

加埋藍絲幾百萬人

利安好平靜喎

市中心靜過打風。

快撚啲入嚟，屌你老母

感覺上又無d圍頭支撐，歷史背景又淺，依家個區又比幾個屋苑偽中產溝淡哂邊有咁多黑。

有都係d屋村仔底

安全了？

宜家好多廢老
你好似我咁，間唔時經過都已經體會到
霸住d地方煲煙同聚賭

屋企唯一最近既m記

啱啱經過新城市
無事
全部自己人